點樣用手語演繹オラオラオラオラ？

請出招

直接做個讀音出黎唔得咩

如果對面有耳障 又想表達果種激昂呢

不斷出拳囉
咁都要問

直接做

對面就問 點解無駄無駄都係係咁出拳

頭頂戴個拖把咪oraora
平頭咪muda muda